頭先廢老沖閘失敗，想同我隻揪

係深水埗背對住閘門
係關門果陣突然feel到有人推我背隻
我一望見到個廢老夾住左係中間
我即刻笑佢：「抵撚你死啦衝門 ,夾起中間」
佢個廢老fd即刻想拉我出去想同我隻揪
我即刻勁大力握住佢手臂
個廢老痛就縮手 咁岩度門就關埋左

如果係你會點做

同佢出去打過
多一事不如少一事 算啦

我好想出去打柒佢但度門關左

上網隻抽

D廢老真係仆街黎 推完我仲覺得自己無錯

大力握住佢果外已經當開戰啦

你贏左啦

好威威喎

想同大家講廢老得個樣
要大大聲屌鳩佢
佢就會惱羞成怒
同佢隻揪唔使驚
唔比d教訓以為後生好蝦

你可以縱容佢
下次比人推果個就係你 你屋企人

小心佢一下瓜老襯你就洗定屎忽啦

我都驚佢地一下死
條廢老又矮過我 又瘦過我仲想同我隻揪都痴撚線

死撚左你至少誤殺，走唔甩

上次開始嘟嘟嘟嘟明知中間根本冇位
見住佢衝埋黎我撞番佢
跟手開車佢冇仇報

出去搵個有cctv位,等佢出手

一拳都打到佢地入icu啦

我出左一半力握佢手臂 feel到佢無肉又無力

如果贏梗既捉撚住佢算喇
打傷佢手尾長
好似之前誤殺嗰個咁

佢係沖入黎隻手推我個背隻
點知手入左 個人係中間夾實晒
點睇佢都係仆街我先笑鳩佢

其實佢有2個人所以先夠膽隻揪
恰我一個人
其實我做裝修加有打拳先唔驚佢

3 油佢 但唔係因為2

樓主呢個時候 去cctv 地方比佢抽一拳
個廢老就仆街

樓主比人玩老漢推車

一定會 成日去睇工具買材料

樓主得確威過啲賭波狗

痴撚線百幾正評
無啦啦打乜交呀，後生仔好打過廢老好正常姐
又話乜打開拳又盛
一陣真係打死人點算呀
自己都要坐監架on9
唔講仲以為自己上左mk論壇

屌柒廢老

打架真係不了 打贏話你大恰細 打輸話你比老野恰 打死就赤柱見 有邊個下場係好架

咁你比廢老打點先 你比佢任打？

真心 寧願你話:我唔打老人家既口頭勇武好過真係同佢打
前年有個阿叔同個阿伯因為奶糖匙呢件事
個名叔唔小心打傷左個阿伯
個阿伯瞓左一排醫院就死左,俾人告誤殺
坐到而家都仲未判

其實個下比拉出去成個身都夾到 痛到火左
隻手比佢拉又紅左

講真 邊個想打交
先撩者賤 你估真係想打死佢咩
想佢以後唔好睇少d後生 以為自己老就大晒

下個站落車等佢囉
反正都係同一個位上落車

唔打要害邊有咁易死啊
早排打死果單係冇左知覺瞓左落地再打
根本就係殺人

佢係咪講緊係茶餐廳用糖罐個單

真係拳腳無眼
奶公家糖匙真係抵打 點知真係打死埋

本身條友未死時我一講呢單新聞都會笑
好喜劇FEEL
希望個阿叔冇事啦 冇啦啦坐左成年

Ching 好波

抵撚死

屌你咩寫簡體字
沖❌衝✔

見到樓主開post即係你冇同佢隻秋啦

如果樓主真係隻揪, 一係比人打到喊晒口
一係唔小心用真力打死人見報

屌你得個講字, 真係打左先開POST呃LIKE啦

無人like你個飛機post入黎r存在感呀？

D廢老好似芝娃娃咁 唔撚抽得好撩人隻抽
又易死 又要威 都唔明法律點解要保障埋佢地性命財產

開撚夠呃正評post未呀小學雞

番高登啦垃圾打手

唔係簡體 只不過兩個字用法唔同姐

？乜鳩

有被迫害妄想症就食藥啦 屈人打手 屈人正毛

打柒佢老母就啱

得小學雞先會用連登既like黎打飛機

樓主必勝

打就免啦打死人好麻煩

點解個個廢老都以為自己好好打
哪兒來的自信？

上緊fb

我試過企車門見有個廢老臨關門衝埋來，當時架車爆到七彩
當刻個情況就好似一個保齡球碌緊埋一堆保齡球樽一樣，我當機立斷雙掌推走左佢，架車關門走人。
完

同我小學係賽跑冠軍所以要衝話馬路一樣道理
d 仆街唔想認老

你第時咪又係變廢老

我變廢老一定唔會變成咁 受過教育架大佬

唔好隻揪呀，因住打撚死佢

估唔到上面有連登仔幫廢老
不久將來 廢老會上神檯

廢老真係好戇鳩
有次攞住gip係地鐵搭𨋢 都排緊隊架啦
有個廢老冇啦啦打側曬身係我同朋友中間行過 以為想借啲位行過咁 但點知佢係一野沖入𨋢
同日 攞住gip轉既巴士 戇鳩左就咁放係個凹位 一開車個gip轆走 個廢老企係gip後面 竟然就咁閃開佢跑左上上層

廢老正仆街 好心既老人家應該得返1%

佢上唔到車你已經贏咗啦

沖你老母 識唔撚識字

佢冇野輸 報警既話就蝕
始終有出手 陰d陰d撞開佢咪算

衝門係仆街，不過上咗車望都唔吓後面有冇人上車就企死係門口咪又係一鳩樣

架車滿晒人點入人呀

廢老推你個下已經要大叫

咪 撚 推 呀

一推我已經轉身屌鳩佢
成個傻鳩夾撚住真係心都涼

廢老爛命一條
做乜要以瓷踫磚

往死裡打

做咩要同佢打？你估宜家係五六十年代？可以隨便打人嘅年代？如果你話係冇CCTV，周圍冇人嘅地方，你點打柒佢都冇事